新移民 vs 南亞人

憎邊個多啲？

新移民

南亞人

一個低質，一個搞事
我寧願低質素好過搞事

有冇引佢地互相殘殺

新移民都有啲會做香港人唔會嘅厭惡性工作
南亞人我真係諗唔到有乜貢獻

衰衰地都叫華人

負皮

Why not both

前者搞唔撚掂
後者我覺得要全體人屌鳩返佢地吸取教訓都會改下